module.exports = [
{
    category: 'guess',
    question: 'Wie viele Nachbarländer hat China?',
    answer: 15,
    answerCount: 0,
    unit: 'Nachbarländer',
    closed: false,
    ranking: []
},
{
    category: 'guess',
    question: 'Wie viele Liter Bier werden in Deutschland pro Kopf jährlich getrunken?',
    answer: 100,
    answerCount: 0,
    unit: 'Liter',
    closed: false,
    ranking: []
},
{
    category: 'guess',
    question: 'Wie lang ist der Begattungsapparat der 15 cm langen Bananenschnecke?',
    answer: 15,
    answerCount: 0,
    unit: 'cm',
    closed: false,
    ranking: []
},
{
    category: 'guess',
    question: 'Wie viele Buchstaben hat das hawaiianische Alphabet?',
    answer: 12,
    answerCount: 0,
    unit: 'Buchstaben',
    closed: false,
    ranking: []
},
{
    category: 'guess',
    question: 'Wie viele Einkerbungen hat ein Golfball??',
    answer: 336,
    answerCount: 0,
    unit: 'Kerben',
    closed: false,
    ranking: []
},
{
    category: 'guess',
    question: 'Wieviele Stunden Videomaterial werden pro Minuet weltweit bei youtube hochgeladen?',
    answer: 48,
    answerCount: 0,
    unit: 'Stunden',
    closed: false,
    ranking: []
},
{
      category: 'guess',
      question: 'Wie viele Liter Wasser werden benötigt, um 1 Kilo Baumwolle anzubauen?',
      answer: 10000,
      answerCount: 0,
      unit: 'Liter',
      closed: false,
      ranking: []
},
{
      category: 'guess',
      question: 'Wie viele Jahre würde es dauern, die Distanz zwischen der Erde und der Sonne zu Fuss zurückzulegen?',
      answer: 3425,
      answerCount: 0,
      unit: 'Jahre',
      closed: false,
      ranking: []
},
{
      category: 'guess',
      question: 'Wie viele Jahre würde es dauern, die Distanz zwischen der Erde und der Sonne zu Fuss zurückzulegen?',
      answer: 3425,
      answerCount: 0,
      unit: 'Jahre',
      closed: false,
      ranking: []
},
{
      category: 'guess',
      question: 'Wie viele Weihnachtsbäume werden in Deutschland pro Jahr verkauft?',
      answer: 29.3,
      answerCount: 0,
      unit: 'Bäume (in Millionen)',
      closed: false,
      ranking: []
},
{
      category: 'guess',
      question: 'Wie viele Tankstellen gibt es in Deutschland??',
      answer: 14.562,
      answerCount: 0,
      unit: 'Bäume (in Millionen)',
      closed: false,
      ranking: []
}


]